%@P:exocorcp
Je possède un meuble de rangement avec 24 cases permettant de
classer 15 cassettes vidéos par case.
\begin{myenumerate}
\item Combien peut-on ranger  de cassettes dans ce meuble ?
\item J'ai 322 cassettes à ranger, combien de cases pleines seront occupées
par toutes ces cassettes une fois rangées ?
\item Combien y-aura-t-il de cases qui ne seront pas complètement remplies ?
\end{myenumerate}
%@Correction:
\begin{myenumerate}
  \item\subitem{}\par\dispo{1}{\opmul{24}{15}}{Je peux ranger au maximum 360 cassettes.}
  \item\subitem{}\par\dispo{1}{\opidiv{322}{15}\opidiv*{322}{15}{a}{b}}{Il y aura \opprint{a} cases pleines lorsque le rangement sera effectué.}
  \item\opsub[style=text]{24}{a}\opsub*{24}{a}{b}. Il y a donc \opprint{b} cases non remplies.
\end{myenumerate}